終於可存活的 是變心那個

有冇人鍾意Jase把聲不過好似冇咩人講佢

何建曦（英語：Jase Ho ，1990年2月25日－），暱稱 SoulJase，香港男歌手，是香港樂壇四人男子組合C AllStar成員之一，同時亦為一位演員、食評家、作家、編劇及導演。

想講的講不出了不想講也懶得講

你個名逸後？